冒雨高呼五大訴求

冒雨高呼五大訴求

荷蘭阿姆斯特丹水壩廣場日前亦有人舉行集會聲援香港。

【荷 蘭】

在荷蘭阿姆斯特丹的水壩廣場，約150人昨日響應網民發起全球60多個城市連線的反極權遊行。

他們手持支持港人的標語和高叫口號，惟現場突然下雨，人群陸續離開，留守的都是移居當地的港人。參與的港人Johnny表示，「一落雨成個廣場嘅人都走晒，淨係得返香港人仲企喺度。點解？因為香港人好堅持，五大訴求，缺一不可。何況，落雨之嘛，喺香港嘅人仲食緊催淚彈呀」。其實前日已有數十人來到同一地點集會，部份人舉起黃色雨傘，除了播放《願榮光歸香港》，還舉起反極權的英文標語，除了港人亦不乏當地居民。

■記者廖栩君

相關新聞：武力威嚇醜出國際 中共冇面

上一則
上一則
華使館施壓阻集會

下一則
下一則
「中共是警暴始作俑者」

武力威嚇醜出國際 中共冇面
遊行前 警先拉人放催淚彈
棍毆市民反被追打 卧底開真槍
警疑喬裝縱火嫁禍示威者
食催淚煙 和理非散完再聚
良心冰室推「港人必勝飯」
防暴圍紅磚教堂狂搜身
「特朗普」被捕疑遭箍頸
全球63城市與港人同行
飛機拉橫額：Stands with Hong Kong
「香港抗爭仍然未成功」
華使館施壓阻集會
「中共是警暴始作俑者」
胡亂打人 搶奪手機 欺負智障 警暴肆虐
10萬台人冒雨撐港反極權
何韻詩鏡頭前遭淋紅油
同樣的濟南路 不一樣的口號
旺角衝突五人被捕 防暴至少開五槍
途人摺紙 自由鳥佔領時代
市民齋㩒 美心票鏈又一城高懸
罷課集會200人唱香港之歌
四煞圍毆何偉航 威嚇退選
粉嶺撕紙漢圖掟青年落橋
港鐵列車逃生裝置再遭打開
盧建民︰私了易中政府圈套
9.28狂查巴士 大狀斥無理
警爛仔式謾罵 斥市民「垃圾」
全民黑衣 明日多區集會抗暴政
年輕人拒自認中國人 梁美芬賴教育
人權法點名封殺大公文匯
公民黨×青衣島民 出戰區選攻建制巢穴
新同盟20人參選：延續反送中
吳靄儀：蒙面法會激起民憤
西環集中營︰人權法針對大灣區 攞中共老命
槍彈狂轟港島 百人受傷被捕瘋狂警暴迎十‧一